2017 DSE考生注意：又有人放BARCODE上網啦。

url]

正皮 ：舉報佢 睇人仆街最開心
負皮 ：放過佢 人誰無過

樓主

最鐘意睇人仆街

舊年好似都冇咁多

條女害撚死條仔

呢啲都計架咩,試場影?

post準考證冇問題嫁wor

第5張唔關事 係燈塔模擬試

又有一堆弱智仔

準考證都唔po得 屌你老味都戇鳩鳩

小心跟車太貼

偷post狗你仲未死咩

準考證可以影架你班友仔 乜鳩

舊年好高質
好似接近冇

今年core嗰時都好地地 一到elective就變哂弱智

係都等波台狗死晒先啦

樓豬又抄post

第5張好似係燈塔個啲mock paper嚟

上面啲圖捉得既全部core黎

應該去邊度報寸好？

做乜抄post唔貼link?